鏝城早兩日唔係好串架咩 搞咩榜尾都唔夠打

完場喇咩

唔夠打 要等完場嫁咩

Ok 等陣再bin

Bin 未

屌

BIN 得

又真係抄到足哂 又抄圖 連柒都抄埋一份

留名睇樓主binc

個po出定下年用

傻鳩神犬謝拉特

神犬

閲